頭先搭電梯有個臭閪港女以為我非禮佢，點知。。。

話說岩岩搭完地鐵出去準備上電梯
我排係個臭閪港女後面
之後去到電梯口 有另一條女插左入黎
排係我同個港女中間
不過個港女應該唔知 以為我仲係佢後面
之後去到中段 唔知係咪因為中間條女攞野果陣唔小心掂倒佢屎忽
個港女即刻極速咁180度向後轉同時勁大聲咁講：「死變態佬！！！」
之後我： > >
佢見倒後面原來係條女黎既 個西樣即刻尷尬到
我忍撚住笑
之後上到去 佢後面條女大大聲同佢講左聲唔好意思再摺一聲就走左
其他人係後面都陰陰咀笑

我屌你老母呀臭閪港女咁鍾意屈人非禮

10/10

好波

樓主個樣嚇親人啦

樣衰有罪

重作

你覺得無？

難分真與假 不過好波

屌 啲港女成撚日以為自己好索 個撚個都想抽佢水咁

樓主有無考慮過，樣子都會影響人地既判斷

完美十分

真人真事

洗不洗咁樣講野

你夠靚仔 佢主動趷起個屎忽磨你添呀

我係你就大聲笑出來

要個樣幾柒先比人屈非禮

我都覺得係咁

哩個正評你值得擁有…

你又同佢講左聲唔好意思再摺佢呀嘛

個港女點既樣架

柒到喊